Asso仔為何會受盡世人冷嘲熱諷?

因為
.
.
.
.
.
有唔少害群之馬，佢哋會用盡所有走後門的方法達到升U的目的，品性低劣

就好似以下呢個例子咁

作弊換取高分，但佢被揭發過往曾經考試作弊後，不但沒有認錯道歉，態度還如此囂張

Asso仔為何會受盡世人冷嘲熱諷?多得呢啲人

關咩事，你唔係正常途徑升u，都已話你後門狗啦

唔通你行得正企得正就唔會話你咩

因為asso 入u易好多

因為走後門唔肯認命
明明dse就已經決定咗高低
鬥思想成熟 聰明 勤奮 堅毅呢幾方面唔夠人強
(注意唔包括鬥學識)
但係又唔肯認命

個個都覺得自己與別不同
個個都唔肯接受現實辛苦勞碌
餐搵餐食餐餐清
時晨到就兩腳一伸
個個都覺得自己佩得到美好生活

輸咗就唔該認命

呢個途徑好唔正常咩?
比錢賄賂人入?

on9 得鳩閒同你分輸贏
我就為入U架姐
U我就入撚左,理得你高唔高興姐

啱呀 咁你唔洗理其他人冷嘲熱諷

真係有實力嘅 最後都過到自己想過嘅生活
無實力嘅 碌到入 U 出嚟都係 on99 咁

你唔係直接同我競爭定輸贏
係同整個香港社會 + 大陸 甚至整個世界競爭
所以做人最緊要知自己係咩材料
雖則話條命係你自己嘅
認唔認命係你嘅選擇

不過成廿歲人仲自命不凡成日自以為懷才不遇咁
我見到覺得想笑姐

邊個asso仔懷才不遇

說好的英雄莫問出處呢？ Sorry 呢度係香港

呢度係連登

因為Asso升得上既科都唔係神科，姐係DSE直升果班勁極有個譜.
而Asso果班讀多兩年，仲要同人爭位，梗有一部分既水平勁過中學直升U既同學仔.
咁中學直升果班咪嬲豬

不嬲都係睇最終學歷
Ugrad得撚閒理你有冇讀asso咩
仲有大把人讀埋master

又唔見啲醫生律師行出嚟屌啲asso仔
如果大家係唔同level嘅根本就唔洗放上心
屌得asso仔都大概知你個人咩level

Asso制度開頭幾年邊有人鬧，但之後人見人憎好大程度上係因為部分asso仔行事作風低劣乞人憎導致，特別係擦鞋、搞小圈子杯葛人

而且asso制度內裡有好多利益問題

去兩年有1萬係咩玩法？
營長制度又係咩嚟?
最令人厭惡嘅係呢一班asso仔做埋曬啲衰嘢攞完着數仲周圍串串貢？

所以話asso仔俾人睇唔起，唔係冇原因

我係教大見盡呢班cccu升上嚟asso仔待人處世，樣樣都好乞人憎

都唔明點解教大會收咁多asso仔

教大
你準備比連登仔圍屌都得

Un，我覺得會比班低劣的cccu acs asso仔攻擊我教大，借D依轉移視線

理性連登仔不會因人廢言的
我都明白教大係香港相對嚟講唔係出色，但如果因為自己教大就唔討論問題、唔講，咁我同低劣嘅cccu acs asso仔比根本冇分別

利申asso上u

Asso上U無問題，問題係你有冇為咗上U做埋曬啲衰嘢，同周圍害人先
如果冇，我覺得你係一個值得尊重嘅同學

係，想知再講

講你就講啦

其實係多得啲學店亂咁派grade

有無讀過cccu acs的同學講下入面學習情況？